C = Clean
S = Staff
T = Total
F = Transfer
L = Limit
R = Report
D = Discount
V = View
Q = Quit


Customer = {
nr: Number,
currentTable: Table,
currentSession: Session,

pastSessions:[ Session ]
}


Table = {
   nr: String,
   timeStarted: Date,
   state: TableState,
   Scheme: Number,
}


Session = {
   tableNr: Number,
   timeStarted: Date,
   timeEnded: Date,
}


Scheme = {
   tables: Number[],
   timeStart: 10am,
   timeEnd: 6pm,
   costPerHour: 12,
}